Y-3 鬥快收到 cut 單 比賽區

收到 SCREEN CAP 上黎睇睇 CUT 咩人先

究竟 會唔會過萬果D CUT 先
定一刀切全 CUT?

香港yoox有個倉 ship返上去都唔撚益你